法國而家王者榮耀>>>>LOL

1. 出街搭車都可以挽

2. 節奏快 未咀炮得黎都完場

3. 畫功靚過LOL d垃圾畫

4. 我國玩王者榮耀既人多過全國玩LOL既人

5. 不服來辯

樓豬=銅牌

可以幫你做帛金

挽你老母咩

又老母悶唔悶?

一齊來跟妲己玩耍

傳說對決定王者榮耀好玩d

一樣

傳說對決抄LOL
LOL抄王者榮耀

仲有人挽LOL?

系

本身玩傳說 但發現王者榮耀英雄多d同埋畫風靚d 轉左玩王者榮耀

前日段位單野真係不可不諒

我想有份降段 拎下補償
反正我本身得鑽5 又無諗住上王者 降我都無所謂

想搵人帶我雙排

id?

港豬又走去玩 d 抄 game , 然後又屌鳩原創既 LOL

真係蝗族血統

riot 母公司係騰訊
一直都話玩LOL 不如用埋QQ 架啦

LOL原創
咁神魔之塔都係原創啦

lol狗啲邏輯笑死人

LOL細蚊仔先玩